減肥戒糖可唔可以飲牛奶？

減肥中，要戒含糖飲品，咁牛奶要唔要戒

所以平時飲齋啡我都想飲flat white 呀

市售牛奶飲品d 糖大約5g / 100ml

睇下個營養標籤會唔會快過上黎問？

飲脱脂奶咪得囉

人地話戒糖你講乜嘢脫脂係奶就有乳糖

點解唔得 計返卡路里
只要 Output > Intake 就得

總之一日唔過20g糖/某個數/食到消耗到咪得

牛奶算天然糖分 可以飲
其實你一日唔超過20g糖就得

如無必要就最好戒埋
反正有好多替代品 e.g. 豆漿/almond milk

點解要飲牛奶？